如果你係Alphard車主 你會點做？

本身佢落車果陣咪要爬過隔離？

推走佢

我唔知 泊車咁岩見到

兩架都係我架，防盜呀

泊多架細車響另一邊塞爆佢

Benz仆街
Alphard on9

完

我唔排除有咁既可能性

Alphard 右鏡個度咩事
P過圖

兩架車都同一個人 一陣隔離泊多架26

除左打格仔 無P過

應該夠位開趟門

唔好意思 兩部車都喺我嘅
咁樣擺就喺為咗唔想啲開門L整花我對門

我買兩個位泊三部 吹咩

Benz隔離岩岩好係2尺半單人床size
車主今晚訓的

咁逼嘅

01 就貼圖啦.

會唔會alphard入到場發覺得返呢個位，焗住要泊入去

躺門驚閪

爬上架benz車頂？

佢做初一 我做十五
除鞋踩上去

唔會啦 個場好多位

華生